【美洲盃】美斯︰另一個美洲盃現在開始

【美洲盃】膺MOM迎32歲生日 美斯︰另一個美洲盃現在開始

阿根廷周日以2:0擊敗卡塔爾的美洲盃分組賽，美斯雖然沒有入球進賬，但踢足全場並且在組織上發揮作用的這名巴塞隆拿球星賽後當選為這場比賽的最佳球員（MOM）。

周一32歲生日的美斯在帶領阿根廷以小組次名晉級8強後表示︰「最重要的是取勝，繼續留在美洲盃、通過分組賽階段。這對即將來臨的（比賽）將是很重要的推動力……另一個美洲盃現在開始。」

美斯坦言︰「我們需要一場勝利來給予我們信心和平靜，我最喜歡的是球隊的態度和贏取比賽的慾望。」

帶領阿根廷以小組次名晉級8強
佢做左啲乜？

射入12碼

批准大巴拿落場

嚟緊八強對委內瑞拉， 簡直係毫無難度。

其他人要對強隊踢三場 ，
基本上阿根廷爭兩場就可以攞冠軍
爽皮

美斯= 戴志偉
阿古路= 小志強
大巴拿= 三杉淳

比阿古路出火
所以阿古路單騎射爆卡搭

Mom！？
佢做左咩呀哩場？

射左球世界波

委內都難踢架

呢個閪杯有乜撚野認受性

世界三大權威賽事 世青盃 奧運 美洲盃
你識5識波

成班反小花出晒泥

其實美欺岩岩場波拎波派波算係咁，好淡定，對手好似完全拎唔到佢波咁款，係把握唔到。

後防有好多次自爆，睇到就火‧‧‧ 係美斯一拎波全隊即刻穩陣返

對卡塔爾呢d 質素都可以J

有幾難？

晉到級就可能對巴西
呢個戲碼好耐無出現過

到時踼班巴西佬番屋企睇球神表演啦

係

討論=反花
好似啲大陸佬咁
討論=煽動國家
想問下洗唔洗日日讚美上帝

可以隨時加多屆比美斯踢到贏為止

阿根廷帶領美斯入8強

駛乜加多屆 一輸第二日即刻重賽啦